有飲咖啡既習慣，真心對血糖管理有益

依家習慣左早午餐後配咖啡
就算係進食飯，粥呢d 高GI既食物
餐後配杯咖啡
對以往既飯氣攻心有明顯改善
相信呢個就係咖啡降低糖尿病風險既益處

咖啡因提神唔代表冇升糖
同埋咖啡多數都加奶加糖

留意返長期效果同短期效果唔同

好飲個d好撚貴

齋啡

而家每日一罐咖啡明顯成個人精神左

咁你都記得

又係你

齋啡
一加奶就會好想嘔同肚痛

你腦血管病變，快d睇醫生啦

有助通便

我都覺係一時時
不過我係咖啡精，一日2-3杯手沖，一飲呢類齋啡好快想屙尿

我係最近先飲
特別係食埋早餐 去得特別爽

好撚苦播清

好過又加奶又加糖唔健康啦